其實呢兩日守封鎖區既政府人員駛唔駛檢驗同隔離？

我老婆之前因為工作關係接觸左一位確診者5min 都要入隔離營14日，
呢班政府人員守左區咁耐，唔隔離佢地既話會唔會將病毒帶晒出去架？

唔洗啦屌 做政府有抗體